[大和解] 本人代表美迷與朗迷大和解

受香港和解風氣影響，本人希望帶頭與朗迷和解，共同抗敵

我罷睇美斯輸波，罷抽美斯水
要求撒回阿朗強行雙嬌

絕代雙驕嗰度一定唔同意㗎喇。
我美斯世界第一，
同你絕代雙驕？C朗收皮啦。

夏薩特，沙拿，麥巴比， 蘇亞雷斯，尼馬
五個是但抽一個同佢挑都都贏啦

我拒絕與c朗拿度球迷和解。
你乜嘢新鮮蘿蔔皮。
同球王美斯平起平坐？冇可能！

搞分化

左膠當道 乜嘢都要人打和。
又唔見你追平美斯嘅西甲次數
雙嬌？不了